補咗yy lam半年覺得中咗伏

補咗yy 半年
就快考dse
發覺筆記好L多
好L厚
超多tip題
超多書仔
見到堆書山即刻唔想讀
技巧好似無乜學過咁
上堂成日叫做多啲past paper
睇多啲文例就可以去考試
e+溫書先覺得好伏

有無巴絲有同感？

補得佢嘅都係憨鳩
利申中文5 無補過佢 作文綜合5*

欣師對禾地好好架喎
梨系米傻能左個鼻？？

yylam請上我身！

梨既中文巧巧咼

恩師

佢期期啲notes都差不多
見好就收啦 補幾個月拎下notes都夠

利申補過yy

都唔知中文補乜鳩, 作文除左議論文都撞手神, 一係文筆本身好好
綜合睇清楚題目+智力正常都起碼有4
溫下文言文好過

條友上左神台出名hea教

當年好多同學都跟風去補
本身好就好 唔好就唔好 補完都係2/3
的確係有人補左有進步既 但係極少數同唔知關唔關yylam事
利申:第一屆白老鼠

巴打
晨早應該走
補到宜家
只能講少年你太年輕
yy條友成日哂幾多狀元
但無乜野教到
一聽到佢話做得多就識
我diu
使鬼補佢咩

成鳩日話思維
依家全燈塔都話自己思維
所謂思維根本唔係每一條用到
每一堂真正有用既野唔多
利申 睇住個fd日日ig post點多謝佢team改文最後得3

你大獲啦 踩丫丫

等收6月娘律師信啦

中文其實唔駛補，自己上網Google記多啲例子同詞彙，考果陣靈活運用一吓就得
利申：中文5，作文5**，綜合5*，但係說話2咗，因為我係毒撚

e+
抵你中文唔好要補習
兩個字都懶得打

重可以做埋補習天皇（eg copy hung)

copy hung 乜料？

屌我而家都未温是否痴線

中文straight5**無補過習

半年你想拎5**？
中六補習只會穩定狀態 少數人進步到

無用

抄yahoo 出身 唔出名
唔識係正常

好多所謂5**學生係事後買番來都唔係秘密啦
5*就一科500蚊
5**就一科1000蚊
「獎學金」

唔L係啦
每個月都有清
但比幾百頁筆記
成堆都係文
乜L都唔多解
剩係叫你睇9哂佢就得
最L火滾係閱讀話無技巧
做得多就得

俾錢佢地印notes

欣師出哂名
上堂齋吹
我上完佢789月已經覺得好伏
10月即轉人
而家我都好肯定無轉錯人

佢面對10種題型有20種skills 你溫得曬咪有用lor

老套啲講句 語文依家野要浸出嚟
咩雞精 咩notes 雖然係幫到少少 但唔多
補半年 唔好期待有咩太大既進步啦

巴打補星期幾？

溫下d例子，中國文化嗰d算啦。中文邊有咁多skills，所謂既skills只係好似佢咁勁既人，特登諗d方法出來幫人記入腦

有補佢 綜合同說話都5**
唔覺你地講到咁廢

佢教reading話冇技巧 笑撚死人
教說話又冇技巧 屌 咁補來做乜野
教作文係咁chok樣讀文 仲要間靚字靚句
返到屋企完全唔識溫

中文其實唔使補 +1
利申中文5** 除咗作文比較廢得5 其他都5**
淨係中五升中六個暑假係咁依上咗一個月Arthur kho，之後覺得無用就唔再補

咁實際上reading真係無技巧
最多係教下你點捉考評局心態
最緊要都係睇得多文 做得多 語感夠 先可以係短短一個鐘理解篇文同答到最有可能嘅答案

唔明點解個個話yylam伏嘅人都係話佢筆記太多
有叫你背哂佢咩？準備得多啲俾你 你自己揀嚟溫咋嘛
俾得少嘢你又話hea 俾得多又話太多 想點
同埋佢話做得多就識的確冇講錯架喎 呢個係事實
中文點可能好似數學咁俾個program你就可以通行天下
咪又係做多啲拎個感覺

利申補咗3年 5** 好撚高分嗰隻

中文真係靠自己記例子同埋翻學做paper搵技巧。
未補過yy
卷一5* 卷二5 卷四5 卷五*

卷五5*

中文根本唔使補習

利申作文說話5**聆聽5*

你估個個都為咗拎中文好成績咩
我補恩師都係為咗恩師杯珍珠奶茶

補過佢但我資質應該太差 補完即炒綜合 未補仲合格 明明溫曬佢D筆記

我身邊無人廢既補習會變高分
係高分唔洗補都高分
利申5*

護犬主出黎啦

補yy好有用咯！！特別係綜合同説話，佢俾勁多exercise 你做，如果認真做囇一定升grade，說話技巧又正。
利申，2017dse中文說話5**

yy打手全面入場

本身中學中文全部第一 交過篇文比佢 炒左
心諗WTF? 最後DSE作文都5左 結論佢係垃圾

升上大學無變到喎，叻女喎仲保持小學雞思維，比個叻你！

讚佢就護主 神邏輯啊你

補過幾堂，跟佢個套做mock卷反而唔得，用返自己個套去考DSE第九味最後5**

果時睇住啲frd補 補完都係咁上下 成績又無話進步
有個frd重要瘋狂溫左佢啲野好耐 最後中文失埋手得3
利申：無補 中文5* 閱讀&作文5* 說話5**
唔可以話佢無用既 但我覺得與其比咁多錢補佢 不如自己睇多啲小說 得閒背下啲成語 名言 自己搵班frd練下說話

補過佢，兩份分卷5*
我覺得佢教閱讀同寫作係幾好
除左成日chok聲讀文真係有啲嘥時間
不過補習老師呢啲野都係人夾人
建議樓主時間無多就直接溫佢本林場啦

有時進步咗自己唔知嘅

徐永豪啦

個人認為語文科既野點補都唔會好大幫助

其實補習既諗下平時自己上堂有冇認真聽先
我閱讀用miss技巧5**
最後都有5
不過都要睇識唔識教

林場必備
嗰陣同班friend夾定，係考場出面望到邊個拎呢本嘢出黎就搞鳩邊個 結果搞完條柒碌自己仲5**
利申，純粹覺得欣師好撚樣衰

P.S.卷四

即時熱門 欣師好受連登仔歡迎

欣師我愛你 補完你我拎到3仔

補咗半年 覺得無用

貼下成績好啵

樓主唔係諗住去認真補習阿嘛
高中三年見到隔離位同學補佢
係為咗每個星期追星咁話要坐主房神咁早去排隊
報mock時好似美食節咁齊齊排隊
然後去佢搞個啲party搵佢影相
最後一堂補習要送翻啲禮物再影下相

當然以上全部都要po ig snapchat

Ps:隔離位係港女八婆黎

搵唔返份嘢 不過我記得係36x分 吹水死全家
總有人覺得有用冇用嘅呢啲人夾人 但對我嚟講係好有用

學校predict拎5**，補完最後dse怒取左個3

79 49 75
垃圾教畜M2 屌你老母！

卷就真係搵唔返 不過我記得上小卒對過個分 同最高分條友差一兩分 360幾
咁都唔信就冇辦法

半年先覺中伏你都幾on9

仲記得以前上佢堂，第一堂就貼今先文言文考乜，我心諗咁早應該係流料

屌點知真係考個到，我重要無睇過個part

利申最後5左

絲打讀中文系？ 做丫丫ＬＡＭ徒弟？

唔是

補左佢1年 覺得唔錯

利申中文1

作文，做乜撚嘢

Ak世界第一，其他都係垃圾

未補過，想問補呢d幾錢？

中文on9 科 特別閱讀 考運多過考你識唔識
但作文有用
佢好在多5** sample 等你知d on9 marker 覺得咩係好
例如 寫到懶有道理咁 用多d咩時空倒「罪」 寫作手法 擬聲呀果d
當年25223
已經好多年前 唔知會唔會outdated

中文根本唔洗溫同補習

平日睇多啲書就得

利申：中文五星星

中文補黎都嘥氣 ，平日睇多d小說散文浸下提升語文水平好過啦

利申：閱讀作文綜合5**，全卷5**

補中文係補考試技巧，你個底差都係冇咩用

連登一年n度既吹水大會正式開始

琴日先見到 天皇平民式吃麵

之前中六補佢
佢自己堂上坦白講 而家仲有3個月就考
佢同你講個個補佢既都有5** 你都唔會信
中三四仲可以慢慢同你浸 得返3 個月冇可能2變5

洗撚補呢啲垃圾 利申 5**

屌佢老母 補左佢1年半 考左個1出黎
好在有父幹 依家讀緊 uk 精算

垃圾中文科 垃圾yy lam

學好中文真係完全唔需要補習，送錢畀人洗做乜
所謂既技巧全部都呃人
語法冇錯就已經贏一大半啦，加油啦

利申：大學主修中文，而家靠支筆搵食

識揀黎溫 就自己tip題啦 洗鬼補習咩

補佢真喺好無謂, 人哋勁喺因為佢讀咗咁多年中文, 語文根基好, 啲note又全部有人同佢一齊整一齊傾。 但你就妄想補一陣就可以學曬佢咁多年咁多人一齊累積嘅所有嘢。 補完半年都覺得 完全 無用嘅好大機會喺你本身學習態度/學習方式都唔啱自己。

識唔少補撚完又係得個2或3
唔撚補唔溫果啲又係2或3
補呢啲名師其實都係求個安心
啲人心態 我比錢補左亞古獸嘅堂 一定考5或者5*做才子嘅。
收皮啦 要攞2/3你平時有上堂已經夠
唔撚駛哂錢比隻亞古獸

所有名師親新去考加幫手拉低curve以證實力

中文合格率低有兩個成因
一，出卷班人on9
二，做卷班人又傻傻下

成件事除咗係用中文考之外，同中文無乜關係

咪撚咁傻豬仲要俾錢人教你貼題教你思維啦，話明tips嘅，一張紙講撚晒啦洗撚寫幾廿本書。思維依啲考之前先訓練就死緊啦 咪鬼日日對撚住個個電話上連登打機，真係睇吓書，同真人交流吓仲平過你俾幾皮嘢佢考一個試

Ra

中學補佢個d全部2唒

同 個補英文既 罰抄陳 有無得揮

唔洗補架喎

利申：中文5

中文依一科放咁多時間落去其實冇用
好考臨場發揮, 放落其他科仲好
利申 學校predict 3 , 最後有5*

之前補過一排 完全冇進步過
啲書厚到仆街又唔夠精
感覺上補佢拎星個啲係本身已經好叻嗰種
補唔補佢都會考得好好

利申 可能係我真係唔夾佢掛
補習真係睇人

你底差補yy無用

上到市未?

就係唔識溫先去補 識溫駛撚補

淨係睇作文，其他好似冇乜用

年經post 年年呢個時候都有同樣post

個個出撚哂聲話自己5**
但只見有兩個人post成績
唔好齋up好啵連登仔

哩個post有補佢嘅利申自己有5** 冇補佢嘅又利申自己冇補都有5** 明明連登個個都post都有人打錯字

On9上forum個個都9up架啦
駛唔駛show埋身分證你睇ar

丫丫真係狗也不屌

中文只信徐永豪

小心同學嘅言行 唔好諗住擾敵

YY LAM

膚淺
我報恩師係為咗同佢可以喺最後一堂同佢食最後晚餐

16年中文補佢成年得4
今年retake無補佢5*
你自己唸唸佢
利申 5*5*5*5**

中文科就算鳩數啦
身邊大把神科數理科爆4神人中文都係得3/4

上年考DSE 有補過佢
自己做mock嗰陣發覺用唔着佢啲神技
最後無補到
硬係覺得佢講啲嘢好似阿媽係女人咁...
一係就漁翁撒網式貼題

身邊啲fd死排爛排報佢個live
又早一晚去門口鋪報紙訓地下又剩 見明星咁款
最後成班攞1-3左右
(我報video)

自己捉eaa啲模式仲好過啦

利申：無聊去考兩年閱讀一年5*一年5

陰公

墳場必備

當年YYlam都係出去補，佢個恩師依家教緊間band2學校，佢個班年年成績超好，脫離band2水平。

我覺得有用喎
之前中文一直好差喺學校考中游
補完開始年年考第一
最初expected grade 3
最後都5咗 作文由喺學校考30幾分變80幾 5**咗
係比說話3拉低因為太毒

邊個叫你積埋一次過溫,死傻閪

睇佢筆記厚到咁就知咩料

中文5 作文綜合5** 冇補佢
身邊啲人補左佢兩年拎2仲話好鍾意佢

一樣無補佢 中文5 閱讀5** 作文綜合5
充其量當年叫做補過下蕭源一堂雞精班

笑死我！講得好
利申5星星

點解d人咁撚鐘意話自己失手
廢咪認囉
不過yylam教分段好似都有用
但長問題果d就唔知佢做緊乜鳩

我又真係做齊曬佢派果d閱讀練習
佢其他卷都冇咩點教,心諗佢俾咁多文係咪想人背 不過d文作得都幾靚

利申 14dse 閱讀 lv5 overall 3

上佢堂 佢都講到明 佢為左錢先咁博整咁多notes。各位回頭是岸啦，唔好再供佢買跑車，然後又超速

中文7成睇基礎
中六就咪浪費太多時間喺中文（除非你唔溫會攞2）
溫electives更加有用

利申成世冇補過習

考嗰1出嚟就多數係你問題啦

補習真係把撚
2012 AL 中化A，UE U
有補英文

你有5*因為你寫愛中國嘅野先有
屌你

啲fd仲要當佢神咁拜嗰下先好嘢

冇補過佢 望到啲同學一疊疊筆記攞番學睇 都唔知jm9
但臨考口試前上網搵左佢幾版筆試 咁岩係我考個條題目 有星星

弱智仔先會補依啲不學無術仲要樣衰既垃圾

利申 中化A

有好多朋友補yy lam補到中文2撚咗

點會講到咁明

2撚左呀

咪on9啦 佢一早啲錢已經多到下半世唔洗做啦
仲洗咩人供佢買超跑

city cass?

可以係大學到起林溢欣樓

綜合有用其他垃圾

試過一期覺得丫丫廢即刻無再補
Reading同作文照樣5**
最憎佢啲學生當佢係神咁拜
踩丫丫一句就成班起哂鋼咁on9

y蛇抽女學生水
發夢聽人講

真係上堂聽過，好難忘。之後就冇再補

AY講過YY full pay左一層千幾萬既單位泥放租
可惜係仲有大量中學生送錢比佢錢搵錢

之前有新聞講過佢有幾個單位幾個舖位啦
真心已經唔憂下半世

e+
L
Dse

本林場必備厚過本字典 刨都刨唔切啦 落黎掟暈同場其他考生少個競爭對手仲有用過你拎黎睇

攞*
手殘柒左

details?

AY= Andrew Yim?

500正評

真係要補我覺得私補等人針對執你啲問題仲好過一味死背佢啲notes。
有朋友本身夠分入大學，就係因為中文2左，但佢補左yy一段時間仲要好勤力

【轉貼自某Secrets】

林溢欣呃騙到家 攞一的你痛嗎 補中文佢吹到無敵最堪誇
連沒有三也不怕 死幫YY保駕 天天補佢只想星星抱回家
臨尾分數化菜渣 驚慌得似啞巴 追星燒錢燒到墳場才害怕
凝望佢筆記一眼 他朝終必火化 中文底衰補ＹＹ需要代價

名師只得那張口 靠吹水便能任佢擁有 要擁有必先懂擺佈使眾受
胡亂授教扮熱誠 而荼毒洗腦未停 誰能憑愛意去替學生解咒
何不把ＹＹ優秀 假設是來自你虛構 教啲嘢通通翻炒也不厭舊
盲目慕拜像柒頭 其實一直自暴其醜
佢絕不罕有 補中文好嘅恩師 四圍貢都有

神技若果係咁得 請君一覽準則 寫文跟佢可會令你更悲鬱
迷在溢欣裡取暖 應該怎麼規勸 跟風補佢痴筋應該點樣算

人活到幾歲算短 炒中文只有更短 高聲哭喊天意憑誰能預算
沉醉溢欣嘅嘴串 中文失去恩眷 升U之旅一早比一世遙遠

名師只得那張口 靠吹水便能任佢擁有 要擁有必先懂擺佈使眾受
胡亂授教扮熱誠 而荼毒洗腦未停 誰能憑愛意去替學生解咒

何不把YY優秀 假設是來自你虛構 教啲嘢通通翻炒也不厭舊
盲目慕拜像柒頭 其實一直自暴其醜
佢絕不罕有 補中文好嘅恩師 四圍貢都有

你還嫌不夠 我把這盲毛蠢鳩
送贈你解咒

寄調：富士山下（陳奕迅）

哎喲，有狗唔自覺係狗喎

毒撚說話真係死撚梗
其他卷全部5**，得佢拎3
利申：第一屆白老鼠

Stop la... I 5** without him

話說當年我考第九味 第一題係要分段
分段一錯就會無晒分 咁我就用YY堆技巧黎睇啦
點知用左15分鐘 分到亂七八糟 佢堆技巧分出黎個結果 簡直自相矛盾
最後我唯有靠自己語文基礎分
放榜閱理5**

佢條team仲教得好同有料過佢

你咁講會開心咪講
多得佢我中文5**岸就上咗 佢又繼續學生過萬月入幾百萬
你地踩多兩腳又唔會影響到啲咩

補佢無撚用

你說話卷個俾分差咁遠既，一個77 其他全部54

有無人係補tsuitsui

講少少唔講太多，唔想影響人，哩位高人係馬鞍山一間band2 學校教緊，升到學校管理層，仲有教一兩班中文科。

閱讀理解真係無技巧，只要睇得書多連卷都唔使操，我無補習無操卷齋睇得多小說散文閱讀理解都有五星星

講教書講技巧 徐永豪真係贏晒 係輸在間補習社on99

屌 聽講當年佢考試個一日post第九味個答案出來 結果俾人質疑到delete左 已經搵唔返佢個答案啦 好撚柒成件事
又要威又要戴頭盔

考dse個陣我朋友狂溫YY
我笑鳩佢信邪教

最後佢4 我5**

個人覺得佢以前勁唔代表依家勁
佢講到咁勁，佢又唔出去考下？
同公司化學個個好似年年有考，
呢啲先叫證明自己既實力

教開理科都唔難5** 因為有實際marking
中文好撚難考到
利申 得5*

補左四期，inbox問問題冇覆之後就冇再補

無方向溫 結果就仆直

你點知

原本學校估我拎2 作文明明背晒佢d文 搞到1左 reading佢比我個d exercise 全部有做 加對答案 再佢本書最後個答案點樣得出黎 都有睇 仲有佢本野 期期都有篇文佢話期期都睇你既語文根基會好好多 我真係期期都有睇 個part 好似叫咩 語言自強定唔知咩7野。 結果我 閱讀u撚左 我睇到個分 當堂 呆撚左 心諗 屌你啦我又唔係懶 係paper 3 叫做有用d 真係拎得番出黎用 paper 4 我又係有去佢個d oral practice 比埋50 蚊定100蚊按金 明明佢隊team d 人估我坐底有3 努力少少會有4 點知又係1撚左 係綜合好少少有個3

睇你講淨係跟佢課堂咋喎
文又唔交 綜合又唔交 說話又得練一次我估
你覺得憑咩考得好

文我有作 晒dse既past paper 綜合就只係做過 最新個份demo 因為考個年岩岩新制 說話去過4 5 次到

dse最後悔係晒咁撚多時間係中文到 早知唔撚溫中文反正都係1 不如用多d時間溫其他科

小弟上年就去咗條友個5**聚會
屌你根本八成人都係最後一年/幾個月為咗心安走去補
班友本身中文底已經極好
YY只係要嚟定下心
所以唔好迷信咩5**學生最多啦
一嚟報讀人數多 基數大
二嚟唔少勁人都係為心安入去讀 製造咗個假象出嚟 等你以為自己都可以拎到粒星

留返d錢 買杯starfucks 跟手睇多幾本書 乜叉吶喊,圍城嗰d好過啦

補咗一年，上堂訓覺，最後5*, 應該係因為訓果陣吸收到天地靈氣

點解啲人可以當佢神咁拜？

有冇人可以解釋下？

利申：冇補過

閱讀u

補左Tsui Tsui 1年 綜合5*
平時俾學校miss predict綜合得3-4

中六補左半年，平時起學校閱讀一向都係合格/唔合格邊緣，補完都冇咩認真睇啲note ，只係操文言文，最後閱讀5左，反觀啲friend 中四補，好努力溫佢啲野，最後2,3,我覺得有嘅佢啲方法唔係冇用，而係有時溫得太多會將自己迫左入死胡同，唔識跳出去諗其他有可能既答案

讀成點?

yylam係舊制產物，以前AL d人文學根基深厚，柒極都可以出口成文。可惜現制DSE同以前唔同玩法，再加上考評局(出卷老師) 大多討厭依家果d名師嘅教法，所以一定唔會按住佢地教咁出。 但係，依家DSE又想恢復CE果種範文制， yylam又有排賺
利申， 向來最憎呢種敗類，覺得佢呢種教法教壞， 不單教唔同， 仲反而令人更討厭中文， DSE全卷5, 綜合oral 5**, 炒閱讀

叫yylam落場考都未必有5**

今時今日仲有人當佢神咁拜

明顯條友智商低過30
我條女背曬yylam d文,作文都考到Lv 4番黎
你sure洗唔洗驗一驗腦先

欣師必勝

作文背到 唔好害撚死人啦

我條女寫錯別字仲多過我
大學d中文作文都係靠我幫手諗橋
你話我條女中文好?

好啦唔講我條女
我中文閱讀做撚曬yy lam d練習+pp,最後有5
根本係你條友弱智
中文補習係廢,但reading都攞u根本就係有問題,驗完腦先好出聲

老老豆豆yylam係其他卷既skills係考曬完全冇用過

我拎5*架喎 你係咪要驗眼

但係佢d skills 真係用唔番wor

你係味 undergraduate party 個班人裹面其中一個😂😂
應付到 唔算好難我覺得

我同意
但閱讀都有用既我估

佢教reading 非常on9 wor

除左張枱之前唔覺間補習社仲有邊到on9
Tsuitsui係呢啲中型補習社啱架啦
佢自己又唔多care錢
嘉勳又冇其他人同佢搶學生
去大行盞比人權力批鬥死

佢活躍時期係夜晚 可能你條問題一日之內沉左
同埋佢咁多inbox點應得哂
我之前有一次問佢關於學校Test既野佢秒覆話睇下先跟住就冇應我
之後隔左成個星期冇啦啦答返我
你個次問咩先?

12月問到依家連已讀都冇 睇都冇睇
之後見到佢岀post cap direct 淨係覆d讚佢既
上堂果時又話個個都覆可以任問

你有冇再問多次推返上去?
ig定FB問?

Ig問
冇啦 等左一個禮拜都冇已讀就算了

半年先覺

有幾on9啊

d staff未訓醒
點名仲要用人手
落堂又上堂塞撚到成層都係人
呢個年代仲人手寫人手抄都算痴線

講啦 你到底係邊個 係咪 C 字頭個名

比你發現左

屌鳩yy post竟然有得相認

staff未訓醒
聽過有人屌佢張枱但真係未聽過有人屌佢啲staff
全部都對同學好好唔撚似隔離燈X咁係咪都西面
我試過有一次遲打去調堂得返太子有得調
我話太遠好唔方便佢即刻平日係原本個centre開左個課室比我補堂
其實點名用人手又有咩問題?
佢啲staff又唔係手腳慢加上學生又唔算好多(對比大行)

張枱真係 我左撇子次次上堂都好唔就手
啲staff都幾好嘅 不過嗰點名系統唔知幾時先會更新呢 到2018仲用人手點真係做死啲staff

Btw中過一次伏 調完堂去上堂先發現原來佢調錯時間畀我 又要再調過

一時時架咋. 有d 好撚mk態度好西

如果轉晒做台登,一定冇咁迫又坐得舒服
第一次去見到video都咁撚多人都嚇親
心諗徐永豪係咪真係咁堅.點知一補就補到完

你上開邊間
不過西極都仲係好過隔離x塔個個好似殺左佢老豆老母咁

黃海星啦
教既野貼地好多
真心有技巧

細行邊夠人地上唔到市財力多
我寧願佢將啲錢去搞free mock

00後已經開始考dse

同呀ben sir 幾年前都炒緊工廠啦

補左兩年，有溫佢啲書
最後中文1，搞到要retake中文

基本上，佢比你溫佢啲技巧題型都係廢，因為佢既題型永遠都變緊。

記得cs講過人手點名係專登，覺得有人情味d之類

我覺得太子cs啲staff好好人

太子d staff仲特別靚仔

攞過佢本章程睇上面啲文
得啖笑

補習老師不嬲都山咁多筆記 貼200題題目
跟住中咗就無限放大

咁你又唔好一碌鳩打一船人

直頭教都冇教 跟住cap筆記又話咩
超級命中 人唔笑狗都吠啦

見到咁多人補佢都唔想補

有幾個中同補左佢好多年 最後3,4收場

聽聞淨係報過mock都可以去拎

中文唔洗補啦 做多啲文言文，做曬past paper先講啦
其實講真，都係跟到考評局條路就得

利申：中文5* 作文綜合5**

你個名

Yy?蕭源？

唔知我冇補過
但我有幫人私補中文
而家補我啲學生講 啲老師係咁

巴打中文好勁？

Fat cal free bbq

我地呢年已經冇左
可能學生愈黎愈多

今年有搞啵

好似21號bbq

睇返IG係喎
拎啲錢黎咁請學生

in fat cal we trust

補習黎講可能英文真係有啲用
我英文唔好靠補習逼我睇下聽下接收下英文
最後成功有3

說話1

yy 咪狂tip題，說話誌又幾百題
作文題目又一堂派9題
4堂派36題，1年派360題，3年加埋成千題
實中隻字

利申:蕭源太廢，無補

平時睇多兩本書 講野果陣思考下
睇多啲新聞都夠你用啦

利申 5 4 5 7

肯定絲打無上過堂
篇文齋睇應唔明佢做過乜
教審題對題反思好好
扣題個思維係yy點都唔會教到

佢連廢蕭都贏唔到點睇？

Agger
佢啲文狗也不屌，但啲concept 都ok嘅。
跟佢個flow考唔會衰得去邊

太子分校嗰兩件mk仔好臭串

今年都free wo

去過試堂 半個鐘唔夠走左

黃海星啲打手質素係咁上下

講到咁勁 真心想知佢會教乜

半年先發覺

佢個試堂
教一個文言文連接詞教左我諗應該有45分鐘

Same 痴撚線

冇補過YY
利申 卷一 U左

我諗會啱d個底比較淺既人 我上果時見隔離個男仔係咁「哇哇哇」覺得好勁

算啦 廢蕭都贏唔到

咁又點

唔準你地咁話我既欣師

傻啦 佢睇人恰架 你唔係毒撚佢唔會閪尻你
我同佢有講有笑

你都係mk仔

係咪講緊 calvin sun centre d staff
佢 d staff 真係西面西到無極限

樓樓上mk son

欣師日日j緊女

屌仲以為你中文好撚高分先上黎吠人
點知原來得5 人唔笑狗都吠

屌 你地毒撚聲都唔敢出先俾人撚姐
冇俾人西就係mk

Mk仔一堆啦知你地

我冇補過yy 補過兩個月隔離蕭x
真心覺得補習冇乜用
其實平時睇多d書再溫下文言文已經ok了
學語文個底好比較重要
加油
利申中文overall5* 說話3其他5**

PS當年補yy d同學都係拎3或者4 學習呢d野點都要靠自己努力

讀半年先覺 ，我補左一期，第一堂上已經覺得唔對路。

語乜文，中文DSE都唔係考你中文能力，你識答題技巧已經得。

我覺得中文底好都好重要，平時睇多d書自然明作者想表達d咩，文筆都會變好，做多幾份卷掌握答題模式，dse3不算難。
PS自己努力最重要

你只係要藉住操卷掌握答題模式同考評局既思想模式，你個人點理解篇文對你閱讀卷係無幫助，除非你理解既咁岩得咁蹺係同考評局一樣，所以中文（特別係閱讀同寫作卷，除左部份文言SECTION同綜合卷）係好講運氣同埋份卷岩唔岩你做。中文成份卷都唔係考你中文能力，今年加埋範文都無咁嚴重。

畀700聽欣師朗誦 抵到喊

佢有幾多時間係讀緊文？

痴撚線屈人MK

痴撚線屈人毒撚

陳再修

YY出哂名教得廢
助教真係教得好過佢
唔岩咪轉人
又無人逼你報
YY最多凶下你
夠膽就轉：睇下放榜果時乜嘢成績

明眼人

佢咁多配套你肯做哂點都有d用，
文言文考黎考去都係個堆，
咁多練習你點都有d sense。

呢科要考得高grade運氣係好重要，
唔代表佢教得好，
亦都唔反映你中文好好。

但拎U拎1個d，諗下自己努力左幾多啦。
話補完佢拎咁既成績多數係你問題。

臨急抱佛腳真係冇用 本身由細到大都好憎睇書 想當年中五開始補佢 背下D句式,例子
結果11232->2
之後retake補其他細補習社小班 22244->3 本身由細到大都好憎睇書
完全唔覺自己中文有進步過 中學有同學類似樓上D人咁由細睇開小說 呢D人有底子
拎3,4真係冇乜問題 底差又有時間 真係中一開始睇多D書仲好
BTW DSE中文除左文言文,修辭同實用文寫作果幾part同語文根基真係冇乜直接關係 用dse中文黎打飛機既人真係收收皮先啦

d咁的post都咁都討論同like
證明連登真係好撚多中學雞

呢科垃圾有3,4都夠啦 放時間落去進步又少 不如谷英數仲好

自從補習之後先知自己認真做閱讀卷原來係on9
想當年pp有題mc問作者感情之類既題型 4個option 我仲真係ON99走去諗
原來其中有2個意思相近 1個離題 玩下技巧就揀到ANS
果時就發覺DSE中文係掛羊頭賣狗肉 5份卷大部分係同中文能力無關
入左U有FD 中文oral 5** 講野一樣1999 得啖笑

講真
個tutor贏唔贏邊個
作為學生
心lum: 關我q事
最緊要係個tutor教到我野
幫唔幫到我爆分
OP個全級第1

利申：覺得黃海星好過yy lam n倍

會唔會係yy真係堅廢呃中學雞呢？

前幾年補佢係到打晒飛機話貼中題
之後轉個頭又話自己唔賣貼題
但係講完冇耐又話你睇下依題貼今年個題幾似啊
屌佢啦

有咩好呃 你情我願
本身咁補語文已經... 仲要係大型補習社
計埋上左岸大學雞夠多啦掛

元朗staff閪撚過太子啲staff好多 對比之下覺得太子個啲無咁閪

堅係廢
歌都有得唱

林溢欣 為何又要害人
傻人重比錢上堂 考得兩分
喂林溢欣 為何又要扮神
為何你教書當我敵人滿淚痕

來排籌盼望收獲 食唔安都訓唔落
為何總每日公開晒命收靚最多
大門外有死忠 殘忍要重頭學過
Level Two Level One (又?Two, 又?One)
無奈重新考過 考試這折磨 (何以難關終於走過 卻陣亡?)

無法講 無法講出我們綜合何以衰左
由你講 陪我溫書搞到寫錯更多
難得可以重讀 何以我又再喊左
如果yy真有療效
誰怕學習更多
卻又教錯

唉林溢欣 隨時做我敵人
林場望天書 考完得不到分
若無助上U 為何扮解苦困
寧願在自修室裡試前拜定神 (無能渡眾生的你為何 要扮神)

明明很冀望補鑊 為何欣師變成禍
為何只顧住溝女去賺錢不怕多
傍惶面對分紙 而燈塔從無認錯
離場後 又報科
又再重申比錢消費 別說謊

陪我講 陪我數出最後壓力誰爆得多
誰怕講 沉到谷底的我出晒暗瘡
零分 可以重讀 唯怕 到最後也U
如果欣師真有療效 誰怕報讀更多

同我講 同我解釋marking最後誰對得多
無法講 無非欣師已失去了能力觸摸
名師 可以唔認 肥佬 卻避不過
如果重讀太沉重 別再比錢上課

全部一 前路又丟低我
人地在溝女很忙 不需再call
And shall we talk 全年白補一趟
遺憾地那刻分數突然急急降

真心
佢一句閱讀無技巧
有技巧嘅係呃人
做得多就得
做得多就會識
即刻覺得中伏
要轉番番之前補開果個

食回頭草？

而家補習剩係睇video都咁撚貴

元朗算ok啦 幾好禮貌嘅 個樣少笑啫 有時見個staff會同啲同學仔講波

Between今日有個新staff都幾靚仔

你講太子？

見到堆書山即刻唔想讀擺明你問題啦 你補邊撚個都死

收到yy lam一杯野飲就當哂欣師post ig做打手 好撚感動呀

元朗

Retaker.. 第一年補晒佢咁多期+本身中文底幾好 band1學校都有頭幾 最尾得4
第二年冇補佢 淨係瘋狂作下文 做下閱讀卷 連綜合說話都冇練過 睇下綜合啲範文就去考 5* 買返份卷返黎睇 爭0.6定0.8分就5**
唔係想show off定係乜 純粹想講dse中文科真係好撚on9 狗也不屌 根本係7成靠運 3成實力
最後我想講 佢本死人林場必備厚撚到咁邊個會溫得晒呀？

上到市未啫？

補左一期走左lur

Yy愈做愈hea

今年聽聞仲有2大冊
低Q能
真係點讀

好認真，如果你覺得自己未必合格，我冇乜意見，但如果你知起碼有3，咁真係唔好浪費時間，自己溫下pastpaper已經好夠

試完丫丫先知乜嘢叫中伏
咁先發現原本上緊果個係堅好

有3唔使補啦
夠入U得啦

要3都係為入U
5**不是我杯茶

原本係補邊個

唔講
免俾人話打手
自己lum

我知邊個了

為同學準備左最佳配套，如果同學唔溫嘅話補邊個都無用

4年前補
3個細分5**

轉人啦
Yy 講一題口語兒童節郵票講左差唔多成堂
之後唔夠時間教就搞個伊館talk教oral
超伏

利申: 已轉其他人唔再忍佢

欣師 今年本墳場必備有幾多版

咁撚on9?
有冇overrun?

本意都係為同學好

點樣可以教成堂 佢係點教？願聞其詳

以前佢某啲位教得幾好
例如分段果part 我個人補完一年都係呢個位同埋拎左本文言文覺得有用

離開咗中學了

播番上年d 5 **示例
讀下佢哋講乜
再講一大輪題目有幾多人睇錯題目
咁就搞左近45mins
果d講稿學到嘅野唔多
唔夠萬用
剩係針對果題先用到
學黎托咩
浪費時間

咁就一堂
即刻轉人

5**示例係考評局放上網果d?

no

好行唔送 條路自己揀 放榜唔好喊

助教扮考生果d on9片？

佢教啲reading skill 全部都on99 ，只在過喺marking 嘅分類，叫你背曬marking嘅類別就當喺skill...，我考之前求其上網睇片，都大把人真喺教skill，教得好過佢。不過其實所有題型都離唔開個主旨，同埋估個作者點解要寫呢一嗰部分，睇得多小說，你就好容易估得中。

Agger

好記得YY好強調閱讀無技巧
補第2個都講到超多技巧

呢句yy成日講
但我已經好肯定轉人係絕對岩
我俾佢呢句嚇咗幾個月
但真係忍唔到轉人
真係先發現完全2個世界
有人真係教得好過yy 十萬倍
至少feel到有heart, 有心係學生
唔係係到做影帝hea教

唔怪得
原來係助教

不能同意更多

巴打可唔可以講講轉工邊個?

問人借過note睇過下
yylam係唔適合比lv3或以下嘅人補
如果話想穩陣保3
不如用黃燕萍果啲背名言法好過
不過reading就真係睇個底好唔好
speaking正常講野都有3
綜合正常執果啲整合pt同掟啲老土拓展都唔難有3

害死人就真

轉黃海星，徐永豪都絕對好過yy lam

黃海星

黃海狗 狗也不屌 肥蕭咁撚廢都多人補過佢

真係唔明點解仲會有打手

有個黑黑地叫lai好正

同埋個女助教幾靚
上精讀十月第一堂佢介紹自己所有男性隻眼望到實一實
Btw 成日負責播碟個個staff 真係好靚仔

邊個女助教

Notes又多又厚 技巧成千上萬 答一條短問題都要用咩技巧 每次返歸復習睇完好似冇睇過咁 多到入唔到腦 得綜合有少少幫助

諗返起個時喺旺角上到11點幾走得 真係好on9

利申: 作文5** 其他5 (補左3個月)

邊間center嘅staff

有個regular女助教都好靚 好似係禮拜日嘅徐永豪

佢gay架

中文呢科垃圾都去補習本身就on9

D仔先正喎

Ok啦
唔係我杯茶

洪偉權好好
第一屆DSE 中文level5

洪偉權條撚屌都吻奏

洪偉權勁嘢嚟 走在潮流尖端 曾經喺學友社mock創新推出9分題 驚天地泣鬼神

有冇咩名師推薦比穩level 3 既人？

私補啦